====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' échelle géographique , coteaux et vallons forment un tout cohérent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

